逃犯條例一定會擱置

經過今日就更加肯定 大家都唔想通過
建制民主派都唔想通過，都係“有意識“地夾埋推倒呢條法例

呢家分裂成兩個會，老老實實，點會容許呢d事發生
建制知道自己個會係唔合法，所以一直自圓其說，唔會作出法律行動，唯有拖住
民主派更加知道自己合法，但唔會食住上，唔會作出法律行動解決，你拖我又拖等玩完

最後局面會點？
最後政府咪擱置，點解唔取消？ 因為講取消會影響政府管理
話擱置就算大家都好做事

唔好燈啦

你見石禮謙宜家又話做主持就知政府迫佢地做野了
仲落埋ORDER休會前唔好諗住飛走

建制都有民主派

陰公，又改口
上便落指示硬過了

可能跟仆街曾玉成講法，直接交上大會 硬過？

23條都話有商界轉軚頂住
宜家商界都唔夠票頂
建制班人投票唔敢轉軚就完了

呢個做法最直接
共狗曾玉成 同 范婦人 都開左聲放風了...

就睇林病 有幾硬......

有冇D建制諗住下屆唔做砌夠條數反對佢先
冇左商界撐佢地都好麻煩WOR

保皇狗唔係唔想過
而係一邊商家
一邊中共
兩頭唔到岸姐
冇商家佢地即刻仆去過啦
唔好講到同泛民一樣咁
呢班保皇狗係垃圾中既超過

飯民當然唔想過 但亦都唔敢玩串party 攪到返唔到轉頭地步
如果唔係 一早用法律行動解決
所以大家都有意識咁做下拖下
最後收皮擱置大家happy

on9 林病硬過你條jer呀

強國特色共產黨最鍾意內鬥
到時內部元氣耗盡就比人襟住砌
等睇八國聯軍食自助餐